[十年國安法]估下邊個高官議員要受

如果大家係中聯辦會點揀
柒婆林鄭
特區最大Condom，可以引起全球回響，順手換埋特首。
但係民望極低，市民認為死不足惜；政府陷入混亂。
一係劏房囤地波 第二condom，有少少民望。
建制賣港派全部蝦兵蟹將 冇個有用
仲有咩好選擇？